[絲打入]中意比自己大/細幾多年嘅男仔？

唔計錢嘅話
你地係中意細過自己定大過自己嘅男人
我自己就絕對唔會中意弟弟
覺得佢地做frd係好 但好唔成熟
但就好中意哥哥 大2年-10年就perfect

我係弟弟

唔鐘意弟弟too
大六年以內應該好正

GAY

咪又係睇樣

大過自己for sure

弟弟no way
曾經鍾意過一個大12年嘅

其實咪講食唔成唔成熟
大細都冇問題

鍾意緊既人大我9年
弟弟不了

唔鐘意弟弟
大嘅話六年內

溫柔 成熟哥哥好撚正

大3-5年

2-5年

唔係過30歲都唔會同弟弟拍拖
男人30歲前都仲係好幼稚
最好大5-10年

本身鍾意大5-9年
但而家人大左
細我兩三年都接受到

12年 後尾有冇一齊？個陣你幾多歲

啱呀 發覺好少人會揾同年嘅男仔

男朋友大7年

試過同同年一齊就會發現大過自己嘅真係好好多 識照顧人好多 雖然都係大自己1-3年

係呀 講真做女人都係想比男人征服姐

大10年都ok 細就1年好啦

鍾意大自己2-5年
成熟過我又唔會差太遠有代溝

男朋友大我6年半